[賓咩加唔好玩啦葡萄牙野👹👹👹] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[206]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

Topic 做乜鳩

提提大家下場

Totally have mood to 捱夜睇波

巴素利 5:0 葡萄牙料
唔好玩啦

18分就一定..係睇下破唔破到得失球

Agger
我地3:0巴素利
唔好玩啦 一定 8:0葡萄牙料

正皮topic

講得好！

見係夜神 正皮留名

羊囝好好波！

見到朗隊圖就正皮了

正皮

仲和緊白禮頓

r連點解唔可以早少少

唔明點解d鬼佬咁夜先踢波

樓豬on9

凌晨踢波都有既

班鬼佬唔使訓

新post lm
見係夜清開即刻要正評

輸埋

今次自抽得高質過上幾個po加埋

朗奴仲唔撚炒

點解可以咁廢

c9

C9 派大膠

C9好彩賣左

摩佬都tune 唔惦既防守球員 賣得總有原因

買埋成堆勁撚慢既中前場 都唔入返個中鋒

8場7分 駛左幾千萬 咁都有得留底

禁區仲等唔清

愛記分開稱個個唔錯 但成隊踢到好柒

pen

朗隊入唔入

朗隊好波!!!

1:1 朗隊追和

屌 高文又死唔去

朗隊12碼真係好撚勁
好似冇乜見佢炒過

都要死啦 對隊白禮頓得一分 8場得8分

下下死角

LKK 條垃圾跟朗隊學下野啦

仲要洗左咁多錢

痴線佬keeper

神救

連撲3下

Ddg 咁

清 你認真？淨係講佢8號仔時代都炒唔少喎

最尾20分鐘場波踢到好似失控咁

近年真係冇乜炒

始終都係要靠我carry

根據《每日鏡報》的消息，曼聯後衞瓊斯將會得到一份待遇更豐厚的合同，同時他也會成為英超聯賽裏收入最高的後防球員之一。

瓊斯在本賽季開始以來狀態出色，曼聯也將會用一份週薪15萬鎊左右的新合同來獎勵他的出色表現。

瓊斯與曼聯之間的合同還有20個月就將到期，關於新合同的談判已經開始了。據悉，這份合同將會讓瓊斯的薪水與大衛雷斯以及甘賓尼處於同一等級之中。

本賽季，瓊斯成為了摩連奴手下的關鍵一員，他和艾歷拜利在中堅上的發揮很出色，摩連奴對於瓊斯對上賽季的傷病做出的反應感到滿意。

除此之外，瓊斯還將會是修夫基的英格蘭隊在明夏世界盃上的關鍵成員。

1:1

新泰利

英格蘭首席中堅

屎波堂堂第三隊長 依家淪落到

有分點都好過無分既

宗師是咪有學yoga 真係傷少左

因係近年冇乜射

之前話有

少左群埋屎波
唔使俾佢暗算

拉車福特死撚左去邊牙

屎波真係專TK宗師

Yes 聽講係學里o

早幾場比屎波頂左野後腦，好彩無事

可能佢一考完車就。。。。

死撚開呀屎波 累人累物

朗隊又入波

打欖球咁，衝，撞，轟

我ff team對你不離不棄有回報

原來jones 仲係得25歲?!

屎波真係專搞鳩宗師

好想幫宗師含

幫撚羊含咪算

咪搞

屌, 班gay佬又出黎搞事
風紀去撚左邊

朗尼今場無端端著返幾年前果款total 90 出來
好懷念

拉撚哂班基佬出去啦屌

第一個拉鳩你啦

新鞋唔好著 刮腳呀

Total90真係好撚型棍子
而家啲boot款真係拍馬都追唔上

好好著添
希望有記者問下佢因咩事著返對古董出來

我著過最好著係f50最初個啲版
真係好撚舒服同耐踢

南美聰講波真係好好笑

系
以前著開T90
佢一執左條line到而家都搵唔到有邊款同佢差唔多腳型

朗尼今場無端端著返幾年前果款total 90 出來
好懷念[/quote]
Total90真係好撚型棍子
而家啲boot款真係拍馬都追唔上[/quote]
系
以前著開T90
佢一執左條line到而家都搵唔到有邊款同佢差唔多腳型[/quote]
當年好似無出過全黑色
Nike特登整對俾佢？

終於post齊晒朗隊d圖

Total90真係好撚型棍子
而家啲boot款真係拍馬都追唔上[/quote]
系
以前著開T90
佢一執左條line到而家都搵唔到有邊款同佢差唔多腳型[/quote]
當年好似無出過全黑色
Nike特登整對俾佢？[/quote]

嗰時對白黑正撚到

系
以前著開T90
佢一執左條line到而家都搵唔到有邊款同佢差唔多腳型[/quote]
當年好似無出過全黑色
Nike特登整對俾佢？[/quote]

嗰時對白黑正撚到 [/quote]

當年好似無出過全黑色
Nike特登整對俾佢？[/quote]

嗰時對白黑正撚到 [/quote]
[/quote]
圖卷90先正

闊腳撚著過nike total 90真係好撚好著

著過好多對t90,但第一次係著呢對

有無10年？ 如果朗尼著返呢對出來，應該會驚

唔止十年啦呢款

跟住好似十年前咁勁
下季破紀錄簽佢

回家吧

T90

無論係波boot 又或者籃球鞋
而家個堆都係垃撚圾

Jose Mourinho has been speaking to Telefoot about Man United:

"I am sure that I will not finish my career here." es.pn/2xGm78l
傳緊daddy下站係PSG

Mourinho has not had any contact regarding a new contract and is unlikely to renew due to his frustration with Ed Woodward [duncan castles]
Mourinho has complained of what he perceives as 'unnecessarily bureaucratic and inefficient organisation' at #mufc [duncan castles]

搵定下一個教練應該差唔多
依家和咗場都屌到咁

啱架啦，教埋今年好快撚啲炒，不過都要多謝佢執好隊波既紀律性

屌 唔撚係啊

摩佬咁快又走 今次真係唔知搵邊個教

人地可以炒老細魷魚 炒咩鬼

肥普/馬高施華

三年之限俾daddy玩埋下季

請摩就係預呢兩三年俾佢無限資金咁拎返啲冠打返起個朵
從來都唔應該期望佢會教好耐
亦冇可能年年億幾咁洗 隊波有錢但唔係鏝同鈀有成個國家支撐
之後既領隊選擇希望首選肥普 次選馬高施華
呢兩個都係識打造自己班底同內部提升

請高普仲好
夠熱血呀

P仔一出就輸3球 屌你又黑氣石

安76

嘩 zaza呢球世界級

國米 icadi hat trick絕殺ac Milan

抄MESSI慶祝

P仔入波 西甲痴撚線

清晨留名

訓唔撚到留名

未訓留名

做咩傳換帥？

正皮係比夜神同朗隊圖

摩佬話唔會係曼結束執教

摩狗講左話唔會長教曼

堅定流 仲以為佢可以長教

可能過幾年 史長佬接手都未定

咁都唔代表短期內會走嘅

至少好過傑斯個廢中

早年唔係咁講架wor
和一場就轉口風
而家d廢中

史長老應該教得好過傑斯
踢中場中球商同閱讀球賽能力差極有限
係驚佢唔夠霸氣姐

真心想摩佬長故

渣ga

遲係和得太難睇
俾高層up左幾句
又出口術

去乜psg呀
雲爺爺架個位

摩佬走就挖肥普

史長老太毒 不過勝在夠專注 可能又會用返青訓
不過十畫未有一撇 儲多啲經驗

仲有咩教練揀？

係奧咸浸下先再上

佢遲早會教一次葡萄牙

強搶肥普

岩啦 快撚d走啦摩狗
咪撚阻住肥普黎

摩佬點會長教，望佢執好隊西波比下一手好過啦

比吉格斯試下啦

真 當年費蛇揀隊長都唔揀佢就知

唔通真係玩三季

睇過個訪問
又覺得似係客氣tone
恭維下p$g

daddy 喺呢個時候講唔係度完做乜撚
對隊波有咩正面作用？

你daddy唔想要你啦 仲叫人daddy

爸爸

肥普都冇講過會黎

我屌你老母又唔睇下自己隊法打完國際賽就要對猁
中場又冇普巴後場又冇拜利出得個屎摩
淨係識屌屌屌屌屌，見鄰居數隊弱隊仲更加發癲
抽水抽猁廢係一件事，實際猁襯晒高普招跑狗戰術成場真係餓狗咁黎搶
我地係留住力下泊大巴攞到1分就證明我地係高班過人地皮幾波啦
另外上半場有馬同MK都有反攻仲差D幾下中路撞場ONE TWO就入波
下場一入福LIN就連進攻都冇埋咁就知發生咩事啦！
一季38場宜家4分1都未打到嘈乜柒啫！
仲要見DADDY話唔會係我曼收山就想下季趕佢走，可唔可以清撚左呢堆假獌先

爸爸 唔好唔要啊

D人連波都唔識睇~算鳩數啦
都叫過佢地捧曼城架啦 場場大炒, 岩哂佢地啦

睇進攻睇蝗疤鏝啦屌

師兄好波 雙紅會咪當練下DDG先 不過見人話清走hehe 羊就嬲嬲地 真係勝利球迷嚟 hehe柒一場就話冇料踢曼 按照某位會然嘅準則 某個名都要清走好耐啦屌

一場半場踢唔好就清 差過聰明
又無料麥麥77 睇到依啲有時真係忍唔住...

差過聰明邊個講
on99

清hehe個下真係戇鳩撚 如果咁計成隊曼都清左啦

個條友眼光獨特 希望撚羊忍住

defense win you title依句野佢地識鬼

曼聯都柒咗好耐㗎啦 快啲轉會支持其他隊啦 柒一場啫 洗死啊 某隊柒咗十幾年添啦

似足d廢老口吻, 人地有不滿就叫人轉會
香港都柒左好耐啦, 快d移民去其他國家啦

最好笑係上季hehe完封世三 條友又係咁吹奏 今日就已經變二線尾

按照佢logic咋喎

未臭係

其實唔覺今場hehe有幾場, 防守唔錯, 係進攻差少少

防守唔錯依樣...有討論空間

唔係話吹奏佢，佢今進做轉守為攻個下真係差左，大佬咁耐冇正選，一黎又同猁，加上今場摩佬擺明守，但佢起碼肯做dirty job ,戰術佈署叫佢做乜佢都肯去做,不過成日好驚佢落腳出事

Hehe呢啲球員買少見少 你拎佢同魔笛 卻奧斯比係有距離 不過hehe係真曼 教練叫佢做乜轉型都做足曬 放佢喺後備都冇怨過 見爆隊仆街佢仲緊張過任何人 點解柒一場又要清走呢

無資格踢曼 廢過聰明 返西班牙

係，剩係真曼呢下已經好難得
欣賞佢係因為佢好肯為球隊附出，就算後備都冇怨言

正皮比夜膠

老實講 垃圾如lin喺曼都有價值 知道自己力有不逮就聽教聽話做跑狗

果堆自己跳樓死左去啦 好煩膠

其實反擊嗰度真係有進步空間
但喺垃圾猁身上拎1分都唔係好差
開季6勝2和只失兩球仲想點？
講真好耐字試過開季打得咁好啦

羊上場冇咩喎，中場柒在組織唔返上去。屌上半場有球見Lukaku拎完個波要自己喺右邊爆，諗住出波中間乜撚人都冇真係笑左

嗰啲成日話冇妹妹仲好嘅識波帝幾時會死撚晒佢？呢兩季次次冇妹妹隊波幾乎都食屎班撚屌就扮盲加潛水

佢出波咁q大力 邊差個拎到
羊係佢隔離都唔傳

一開始羊都未上到去
睇撚住佢底線傳底笑撚左

好彩放左月巴去愛記
愛記絕對係上兩季曼既縮影, SUPER打和, 無攻勢做到入波

係
根本戰術上係想渣古,馬仔, 羊三個湧上去打反擊
渣古比人孤立, 羊同馬未過/岩岩過半場已經拎左波, 就算爆到落底線都冇support底下焗住出波
質素自然冇口咁好, 仲要羊右路出波係冇左路咁好
mk係呢場既反擊入面做唔到運個波上去然後質個直線比三隻快馬既角色
中場缺少普巴下亦冇人放長波比前面三人
呢場作客猁預左難打, 仲要夾左係國際賽同歐聯之間
後防同中場主力都缺陣下, 保守搏摸和係合理

猁對前6上季好似係最好成績，作客猁不敗雖然唔係最好嘅結果但都唔錯呀，仲要我地中軸骨幹無左2件

今季已經一和一負左

我只係怕佢主場打大隊都係保守
作客死守我支持

如果屌無攻勢 和得7 我覺得係合理 事實係無左普巴同爆炸 都唔應該踢到咁

屌hehe 果d好明顯假曼啦

骨幹妹,骨幹爆

月尾主場對熱狗咪知

yes ar hehe

前6對決不敗, 對其他中游隊穩贏都已經對爭聯賽有好大幫助

啲人唔傷洗怕佢地咩

我覺得daddy 捉緊鋪好大既棋

佢覺得對傳統勁旅 打和唔輸就夠
博佢地互相殘殺失分
佢只要對主要對手（鏝）贏到就夠
所以食粥食飯就係睇兩場對鏝
所以而家大家唔洗太在意
佢唔信鏝會贏得哂Big6
佢地都唔信

in daddy i trust

同感

快車都未到就屌屌屌
8場6勝2和仲想點?
ON99

外國Fans想shaw走，可能真係買d rose

不了

其實shaw 再係咁真係唔掂
一年又一年又一年

咁鍾意清人 開fifa fm 清撚飽佢啦 垃圾

已經係係曼嘅第四季

shaw明明傷好 又失蹤

但係 rose 都係傷得多㗎喎

有踢預備組

相信肥梳會強勢回歸 無限量支持

踢得返起實好架
但踢唔返起 左閘問題係咪由佢持續落去？

踢都未踢 睇定啲先 踢唔起先算 比啲火比梳爾

同感
我都好鍾意shaw

踢唔起都無計架
咪換...但係問題係要換都下年啦

啱聽，屌佢老味先21歲！遲d一定好似鍾斯咁強勢回歸

唔係extend左啦咩

其實宗師傷極 都冇佢咁嚴重
同埋出親都有表現

真係唔明連登假球迷之中最多係曼
屌你hehe 真曼話清？ 有火，肯做dirty work，同隊友關係好，柒一場半場比班撚樣屌老母 真慘

p 仔

其實宗師傷極 都冇佢咁嚴重
同埋出親都有表現[/quote黎左曼之反接近每季重傷一次，今年再唔拎出表現夏天實畀摩佬清走

咁撚鍾意肥普條MMA教練去捧熱狗啦屌

俾多次機會佢啦，仲咁後生

唔撚知點解, 駁唔到

回家啦屌，唔夠人呀

其實冇話唔比機會
但都要諗Plan B 萬一梳真係踢唔起 究竟要買咩人
除非你好滿意左閘位

仲有一年約都唔比討論
完約先討論？
咁隔離都唔洗討論ozil 同山狗啦都未完約

希望Shaw可以學馬仔咁 沉咗一季後改變心態 用努力同表現迫鳩摩佬出佢

全隊都踢得差 除左ddg
戰犯一定係mk 唔見左人 唔只一場係咁
點數都未到hehe

兩閘+基沙文係100% 要買
無論有無人走

我地等緊架
好想梳想啲bin我地c
黎緊聯賽盃應該係機會

佢身型都未得
要復出仲有好長既路
但佢仲後生唔洗驚

場波hehe 打得差好正常，人地打3中場， can 軒 老母3 個都大大隻又搶得，我地打兩個中場輸係正常

最撚衰都係剷斷shaw腳嗰條垃圾
已經剷斷過兩位球員嘅腳
唔明點解羅馬仲會買佢
羅馬呢啲狗西隊快撚啲褶啦

摩佬仲咁後生 佢話唔會喺曼收山唔等於佢會短期內走啊

Btw 反hehe=on9

羊表現都好過佢，德甲mvp喎

摩佬留係度好過啦
Psg個位比哥狗留左架

睇到Shaw斷腳個下真係好撚sad 又要吸氧氣 後尾仲話佢喊 真係好撚慘

未傷之前越打越好
跟住就斷腳

橫掂都迫走咗兩個mvp
唔爭在迫多件

Psg都唔會要摩佬啦
買包皮尼馬呢d打大巴防反？

我羊

我真心覺得 呢段時間佢係隊中會上到位
都俾左件15號佢

有人話hehe對猁剩係識向邊傳
心諗前面冇Mata, 啲人走位現位咁差
唔係向前傳就好架
而且摩佬一定落左Order唔好踢咁快

冇普巴有幾大鑊呢場波完全睇到晒
係對面狂搶下中場完全冇人停到波組織同轉做反攻
好彩有馬迪係中堅前頂住同屎叫冇乜派膠
上半場lkk mk同馬係成隊波咁嘅態下我就收貨
反而下半場福同lin換入個下就真係不能接受

中場傷曬即時諗起佢

Lin換mata會好啲我覺得
但摩佬好似想換速度快多啲

下年P仔返黎 但卡神退休
一係就搵杜仔/文西 上埋中場 一係不如買多個中場
或者免簽哥XX卡啦

羊同馬應該戰術上要顧忌防守
所以反擊冇狗衝撲上去
次次渣古拎到波
左右2邊都冇人跑到上黎

諗起都心up ,明明個季一開始好sharp
個條撚屌快d斷腳啦仆街

好似話摩佬想GoPro下半場打主攻陣 三箭加一攻中 然後出Lin 福爆鳩佢哋 不過估唔到GoPro都咁穩陣

去拜/祖

大家唔講都唔記得Shaw已經傷愈復出左

飲水機位搵唔到佢

其實幾啱喎
摩佬個核心概念就係後面守好，前面自己搞掂
尼馬又係打反擊勁過打陣地，國家隊都咁踢
包皮係摩納哥都係咁踢

叫luke既人唔係斷手就斷腳

等左 p 仔一季 點知今季都係借走

咁會然luke梳...

如果lkk果球入左就work囉

入唔到就下半場頭半段守住先
等尾段利急果時打反擊爆鳩佢
但利無完全撲上嚟 咁咪完全唔work
但最後0:0 都收貨啦
傷左爆同b仔其實影響好大架

lin爛打過mata用佢正常
但係lkk體力下降下，換左福同lin出黎，係搶咩歌狗最憎嘅第二落點控球乜柒呢下仲差過馬到mk呢下就真係不能接受
福同lin呢兩個係中後防清波出黎後搶唔到個控球權就係下半場中後段比猁撳住砌主因

冇計LKK個球都難射
近柱有人剷埋黎封
焗住射遠柱

老細好明顯想打華麗足球啦

Yes 所以話起到腳已經好好
係有啲大師成撚日覺得身為LKK呢啲波入唔到係死罪
又話LKK淨係識對廢隊刷數據乜乜柒柒

我到而家仲係好撚憎佢
佢仲話自己斷過腳明白感受
點知佢斷個次係好撚抵死想收洛賓山 自己整到自己

又尼馬又包皮
梗係進攻足球啦
洗咁多錢唔通場場泊大巴1:0

lm

就係要LKK屠廢隊 我哋上季和咁撚多場 靠佢執返三分已經好和味
打強隊就諗下用伊巴 完美支點停波hold波拉空位 比牙福馬仔mata mk插入執雞已經好玩

B清

Passlack打右閘好唔好架

jm9...

多仔比人借走個閘？

btw 你地想叫我踢既tg搵我 我睇下得唔得再覆番你

點解有傻鳩話因爲上場和先講換領隊
搵摩唔係幾年貨仔佢唔通預佢長教
仲有佢簽左三年 下季完約
佢自己話唔長留 對psg有興趣
係咪要每場贏波後先講至覺得唔關贏輸和事

Gay

班大師撚識咩
佢地就係要LKK場場上身先叫收貨

摩係本身超班既聯賽係打到入波足球
佢係皇聯賽一季入過百球

Negotiations between #mufc and Mourinho about renewing are expected to begin before the end of the current season [bbc]

大家接唔接受到今季食雞胸

Ok不過快既都要一月中 12尾我同frd去旅行

好似係車一期都入過好多球
仲有95分奪冠？

得喇靜啦又晒女

上幾年咪又係入一球就縮
有個轟frd次撚次都屌9摩佬入一球就縮

死基佬 含雀死啦

100%的

果季只係失左15球

系米有咩5會？

邊撚到基呀屌

風紀呢

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

呢三年摩點踢 用咩踢法我都唔會太大反應
因為請得佢就預左
到最尾有成續等於一切

三季之後就另作別論

係呀，見佢fm好似唔錯

求下肥普帶埋kane黎

Kane真係不得了

法甲呢啲聯實使撚泊大巴咩
PSG係防守差咁幾皮，搵摩佬執下啲防守已經兩回事

肥普真係不了，啲臨場調動衰到

帶黎洗廁所？

Kane不了
基仔快come

幾年後可以試下屈仔個馬高斯華
傳媒吹到佢係新老豆

請邊個都有得挑釁 請連登仔最好

Yes 搵即討啲大師黎教就實無死

其實真係冇點睇佢 聽就話唔錯
具體佢踢法點？

咩撚野ON9
要基沙文都唔要KANE..
HI撚大左

咁不如要Benjamin Henrichs

Kane同LKK撞撚晒位啦下嘛

有kane就唔撚用大猩猩啦

以前諗住蘇b有機，點知一返黎英超教奶晒野

即討大師教要全年開轉會窗

應該踢四五場聯賽就成隊面目全非

現效力法甲里昂的迪比（Memphis Depay）日前接受《燕豪芬球迷雜誌》訪問時，發表豪言壯語，相信遲早會加盟皇家馬德里。「認真地說，我認為我將來會加盟皇馬，非常認真。」迪比在荷甲班霸燕豪芬成名，後來被曼聯收購，惜上陣53場僅入7球，表現令人失望，終黯然離開。

「今時今日發生的一切，完全是上帝的安排，是上帝把我帶到這兒。」這匹23歲荷蘭快馬改投里昂後，表現雖已改善，但在國家隊仍非絕對主力，而荷蘭未能躋身來年世界盃決賽周，換句話說他少了一個揚名機會。

「我在燕豪芬度過美好時光，但希望取得更好的成就，現在效力里昂，感到非常滿意。」迪比補充。

我信迪比

從來都覺得摩佬只要想打進攻佢就會打到
只係佢覺得唔需要既話，一定係玩死守

係, 我從來都覺得自己想食處女就食到
只係我覺得唔需要

其實摩佬勁係勁在防反，個時佢用迪馬 我表弟係賤種迷佢到而家都仲好懷念摩佬

成班悟逆仔和一場波就喺度諗換帥

In Daddy we trust

其實我都好想迪馬利亞幫到曼聯
但呢條撚樣真係零鬥心同根本睇唔起曼聯

今個星期羅馬對我轟

好認同，呢樣野我都講過，但係就俾人話我針對mk

我之前話佢隱形 、唔啱踢中間都比人屌
On99

佢先五十幾歲真係唔預佢教到退休喇
佢同隊波感情又唔係深
可以留到十年已經好長
不過佢都係應該扭計續約姐
我諗佢至少會續埋來緊呢份約

清出黎嗰下個落點太差
如果卡膠喺到可能會好啲

除咗識用後生仔同進攻有套路之外，我睇唔出肥普邊度勁過摩佬

佢成日成場隱形，之後-6助攻/入波

各位戰術大師早

成班FM manager阻住我追轉會新聞

希望老豆留到6﹣7年
講真佢已經嚟遲左
根本費sir一退就應該搵佢接

屌佢啦 而家連助攻都無埋
仲要西左十場都有啦

又話daddy好講紀律
唔明點解由開季到而家MK打反擊死帶唔肯交波 呢個問題到而家都無改善

幾點呀yuri

佢今季啲助攻好多都係人地空哂
基本好簡單傳到就有

完全唔明點解佢控波同決定今年搞乜

可能有人唔認同
但我都係覺得人地走得靚多過佢傳得好

冇留意開慣用腳依啲
唔知佢非慣用腳係咪不嬲都咁差
對猁有球反擊，右邊空哂
佢係中間左腳斬去右邊，斬左入禁區

想問大家有咩網站係賣球員簽名波衫？有fd子結婚，想私人送份禮物比佢

飛去曼市等球員簽

有KANE 仲用LKK..

識送一定係送Lin

送地布？

唔認同
走得靚都要傳到先得
Mk係陣中視野最好既球員啦
仲記得一彈彈到比lkk
福馬都係想自己去先
馬達望到 但總係比唔到咁

福上季啲彈彈都ok,今季就上曬腦自己去

多用途抹布

點多用途法?

咁睇下邊個用, 一般人拎黎做地布
會然LIN拎黎劣鳩, 拉車就包紮傷口

如果買到kane 仲會唔買lkk啊 你班柒頭醒下啦

你由佢地ff啦

有LKK根本唔會再買Kane
醒下啦

以全面睇 摩佬暫時係最好
佢買人+同吸引人加盟 呢方面要加返唔少分
你搵其他人教 咪好似前2任咁 一係買D二線球星/新星 即食唔到

痴線 家下祖記排緊第三

保方係咁比人中出 好靠Dybala狀態

好心佢見好就收，俾d後生上位啦
不過蛆又係賤種黎

保方真係老了
今年祖記會唔會比人攞走祖超
下年祖記真係要大重建

拿玻里個勢好勁 唔知破唔破到祖

聽講冬天鏝買人地個中場 7000萬磅

雖然我唔鍾意摩佬d死守唔攻
但佢執好後防 對未來都好有用
如果要睇摩佬個種死守唔攻 5，6年
我就唔想囉

至於你話前任買既係2線
迪馬 小豬都2線
咁我又唔覺得mk lkk 呢d唔係2線喎

睇下大巴拿幾時走，佢地仲要咁撚孤寒就算係都唔會買到咩巨星

咸錫? 睇佢個樣似係諗住係拿玻里踢到退休就算個隻

mk 渣古買果陣都二線，其實你識唔識點分二線

乜水？踢咩位？鏝同鈀真係痴撚線

應該唔係咸錫啦
都唔後生了

唔記得邊位 上次睇下新聞見到
正係知踢中場 唔知麥水黎

唔會啦，有迪布尼，又兩件施華

agger

閱讀理解0分定智力有問題
迪馬歐聯決賽mvp身份黎曼 都叫2線
咁mk lkk 又點解唔係2線？

雙輔雙乘嘅呢D，若果MK比踢靚波點知某條柒頭唔識走，咪分分鐘又係屌MK鳩傳

個個好似係拉素個Savic

但係小豬果時係二線喎

打到第二年, mk有幾多下真係比得靚?

頭兩年mata 同hehe 都比左好多致命靚直線

咁係隊友走位差定mk傳得差?

世界盃踢到曉飛之後黎都二線...

鄰居想搶拿玻里嘅應該唔係中場 聽講係左閘

其實曼連先係二線, 完

mk而家比人個感覺有d似弱版嘅奧燒咁

大機會 其實屌帥調換好笨柒 策略有時都on99 歐聯決賽真係佢代表作 柒到仆街

朗隊走埋即頭三線...

小豬黎之前個季多傷
但如果咁都叫2線。我曼全部中場可以3線

yes 懷念朗隊...

朗隊今輪入波, lkk無入
如果lkk係二線,
朗隊就係一線

嗰季嘅小豬俾到盡真係只可以叫做2線頭，一線真係好難講得上，護波同控制節奏係好好，但係真係得呢兩樣野

Dybala應該因為保方先留隊 同埋祖記對佢真係好好 如果Dybala要考慮球隊爭勝力同唔想做山寨王 就應該Quit呢隊乞衣球隊

迪馬
小豬

錯的時間對的人

今場LKK個CHANCE, 如果係朗隊已經笠入左

同埋花膠

迪馬係錯的教練，對的人

matic 果下窩利朗隊射已經死角la

十年前既Rooney就係既

朗隊踢攻中一早 456

終於講番人話

朗隊分邊比馬仔同羊華, 諗起都射

屌你啦

朗隊啲分邊真係世界級

最應該著西裝嗰啲唔著

呢度是咪得番我迷MK

mata 真係好cute cute

好掛住朗隊

福仔都幾型

Mata把聲都好cute 之前有條片 佢要扮嬲但把聲好慈祥

Btw 影到DDG好柒

著suit好型

想留佢呢種髮型

型子先carry 到

ddg 除左對眼靚,
其他部份係柒wo

無左朗隊既曼連只係二線隊
大家唔好奢望咁多

班撚樣講到lkk好廢咁
11場入左11球呀
仲想點撚樣

meterns?

眼紅鄰居攻能強勁呀嘛

我覺得無需要買kane 住

lkk 打衝擊
ibra打技術支點

已經幾夠用

班大師要人場場hat trick先收貨架

佢啲頭毛太長 又長又方 明明係個靚仔

Btw 夜神有冇伊巴紅酒廣告J圖

今季係唔需要住
下季廢老收皮 得返LKK一個前鋒就點都要買架啦

kane成個8月一球都入唔撚到又唔見佢地咁講
再講 上年kane唔係最尾果幾場 隊友狂喂波
鬼搶到lkk個神射手咩
仲未計lkk可以一條友打反擊 推到落底處理個波 多鳩餘

冰度有, 未見過

朗隊先稱得上係靚仔

啱 ibra打強隊神器 不過LKK要做支點做好啲 要快啲學成 唔係就永遠上唔到去

講真 而家咁撚樣踢 kane係中場冇乜支援既時候一定廢過lkk
kane後面係成個英超最top既兩個攻中eriksen
lkk後面係個唔生性既mk
入波又差唔撚多
真係唔撚明話kane好過佢果班係乜撚野球迷
剩係大大隻係中路拎到波 頂到波 打反擊衝散對面都夠撚晒

Dybala炒左2球12碼起碼累輸4分喎

kane唔會打後備啦 後備擺福仔
加買多件老將算啦

lkk 練下控波先
一拎波彈到九丈遠
利狗d 後防已經唔係勁架啦

除左作客果場踢得好好之外

Koulibaly咁上下名嗰個？

所以咪話要佢狀態好先贏到

練埋射術啦
下下補射先入

呢個中堅黎 幾勁

佢下下都大大力抽

如果打單前鋒, 唔會買兩個當打正選la

rvp 雲佬 貝碧果時都係一個一個
小豆就後備, 黑碧就後後備
朗隊就ss或者替工前鋒

Wilson

唔係呀 係叫Gouham之類
左閘黎 下年夏天完約

7000萬搶係拉素個中場Savic

福仔幾時先可以打返前鋒

福擺返中間啦屌，馬仔就話可以打翼姐

買SS啦

伊巴型到仆街 我見到卡膠咁型都扯扯地

基仔

以前打4411 有ss
之後費sir 轉左4231, 朗隊都頂到amf

依家應該唔會再打4411???
買左基沙文, 放佢打amf 應該唔岩?

啱踢，法國隊都係咁踢

我曼而家著西裝最型一定係卡神...

典型英倫風

Ddg 大米 同mata都型

英國佬味 最衰朗隊走咗 唔係第一係佢 之後就伊巴卡神

係碧咸隔離都頂得住差唔多型

朗隊屌打咸爺 啲肌肉爆緊出嚟

件恤衫

顯得碧咸好削

唔明點解仲要買前鋒，出年唔計伊巴都仲有渣古、福仔、馬仔打前，不如入返兩翼、攻中（馬達、mk出年應該要是但賣一個）同兩閘好過

你覺得福仔馬仔係前鋒姐
摩狗唔係咁諗

佢兩個都唔係未試過踢前鋒，同埋而家有咩前鋒可以選擇？？

馬仔打wing幾好

某d情況下轉做雙前或者ss都幾好
之前有場打352 好撚勁

聯賽杯？

伊巴就退, 福馬二人已經係翼
一定要補後備

對車嗰場，福打st,lin打ss

歐聯遠征俄撚

福無嗰種扭人嘅天份，都係打返翼啦

其實可以期待下佢兩個再進步（今季都比上季好左唔小），好過用一大舊錢買前鋒，而家應該兩閘>右翼>攻中左翼>>>>前鋒

其實我反而想福打前鋒

屌你地

打錯字，打返前鋒啦

其實都有
聯賽杯咪打緊
不過有LKk係度，唔打雙前嘅情況下，佢邊有機打正前

呢個post好重膠味

連登燈王

渣古不幸傷咗...

講到扭人既天份
要講既話佢係冇傳中既天份

福踢前鋒感覺上係加強版既小豆

屈速, 識攝位, 識做機會
打翼就得屈速

佢打翼好多時都係屈速過人
但路數好既閘邊有咁易比你話屈就屈

我屌你
點解你地講得出口

卡卡唔續約但唔退役
黎我曼做吉祥物ok?

回哂塘 不了

希望MK條垃圾識趣讓件22號比KAKA

風之子

路數好/快佢咪屈唔到囉

爆鳩小花就好似琴日既事
歷歷在目

福攝位唔覺好過小豆
走單刀位佢ok,
但攝位 好記得有球傳中波
佢走位走去個中堅後面

事實

咁唔係應該培養佢打CF/SS咩
佢第一年啲跑位，傳送真係做得好
不過摩佬應該唔會架啦

點解我果陣年紀仲細 仲未識睇波 錯過左好多球星

其實打右翼岩曬福啦 無扭人天份但係出波唔差

褔仔同馬仔第一年個定位其實好match
一個走位接應，一個hold波突破
但係宜家兩個都不倫不類咁

佢試過啦，咪又係個個塞哂入中間

仲好記得卡卡係歐聯點樣踢曼聯出局

老老豆豆 係而家睇番球皇片先覺得癲 好勁
live既話 好多球星沉起上黎你都係覺得好無癮
之後沉多兩場就無晒期待
只有你最迷個隊你先會場場想睇

佢太鍾意cut in

福都係岩打前鋒
好似上力打車個場咁
比直線佢跑
V92用佢打前鋒係禁區d捕位都好好

今年開季前已經計到前鋒，左右翼既正選後備都係福仔

宗師 伊巴 嗰排笑得好鳩

張圖=隊內權力分報圖，卡膠=華西>lin=mata>all

lin似係周圍扮fd又篤灰果啲

唔係點上位

lin 有得坐

如何回到當時

靜啦

係咪開我波？

啱先語氣重左少少 梳

禾師承理大洛河

隻抽啦

曼區手足唔洗講手

德甲真係多正野
哥XX卡又free
個祖利白蘭特release clause又得1XM

冰到我地牙。。。
拜狗後花園 任揀

Yes 問iq題分高低

總有例外ge ff
睇下ozil、根度簡、基迪拉個d都唔係打拜

唔洗同狗西講梳架

撚仔 賴屎未

禾唔似你牙你得罪人多

係咪有料爆

屌你咩
唉 訓教先 等陣起身又做功課

從來唔理其他人點睇
有時重覺得有啲人有啲on9
名就唔開

羊囝好衰

Jamie Redknapp: "Mourinho is not bothered by the spectacle. Staying unbeaten was the only thing on his agenda. You have to ask questions of Jurgen Klopp and Liverpool, not Mourinho. I was up to Liverpool to unlock the door but they could not deliver. ‘With 10 minutes to go, United looked there for the taking but Klopp took off Mo Salah and Philippe Coutinho - Liverpool’s two most dangerous players on Saturday. I do not blame Mourinho for the dull display. By the end, Klopp was as guilty in settling for a draw."

今晚可能三點先有得收工

佢係法國咪打緊4411

Transfer gossip: Mata, Cavani, Mourinho, Tah, Messi, De Vrij, Carroll, Koeman

6 minutes ago

Transfer update at 13:00 BST

Manchester United midfielder Juan Mata, 29, rejected a reported £375,000-a-week after tax to move to the Chinese Super League. (The Sun)

Paris St-Germain forward Edinson Cavani, 30, wants to join Pep Guardiola at Manchester City following a row with team-mate Neymar. (Don Balon, via Manchester Evening News)

Arsenal manager Arsene Wenger was involved in an angry exchange with referee Neil Swarbrick after his side's 2-1 defeat by Watford and could be charged by the Football Association. (London Evening Standard)

RB Leipzig would never have sold Naby Keita to Liverpool had it not been for his release clause, the German club have confirmed. Keita, 22, will move to Anfield next summer after the Reds agreed to pay a premium on top of the 22-year-old's £48m release fee, which comes into effect at the end of this campaign. (Liverpool Echo)

Transfer news

Manchester United boss Jose Mourinho says he will not end his career with the club and has hinted he would like to move to Paris Saint-Germain when he finishes his time at Old Trafford. (The Times)

Mourinho is frustrated there have been no discussions over extending his three-year contract, which he is already halfway through. (Daily Record)

Chelsea, Manchester City and Arsenal are tracking Barcelona's highly-regarded 17-year-old B team forward Abel Ruiz, who has a £3m release clause in his contract. (Mirror)

Manchester City are considering making a bid for Southampton's 28-year-old left-back Ryan Bertrand in January. (Daily Mail)

Barcelona scouted three Bayer Leverkusen players on Sunday: 21-year-old centre-back Jonathan Tah, 20-year-old winger Leon Bailey and 21-year-old winger Julian Brandt. (Sport - in Spanish)

West Brom manager Tony Pulis believes defender Jonny Evans, 29, has been unsettled by the interest in him during the summer transfer window. (Mirror)

Liverpool will not allow 17-year-old forward Rhian Brewster to go out on loan in January, but winger Lazar Markovic, 23, and 22-year-old centre-back Lloyd Jones will leave. (Sun)

Liverpool are interested in signing Fortuna Sittard's 17-year-old Dutch defender Perr Schuurs. (Daily Mail)

Barcelona could turn to Bayern Munich midfielder Thiago Alcantara, 26, if their pursuit of Liverpool midfielder Philippe Coutinho, 25, fails in January. (Don Balon via Daily Express)

Villarreal are keen to sign 17-year-old attacking midfielder Diego Lainez from Mexican club America. (ESPN - in Spanish)

Lazio want to reward defender Stefan de Vrij, 25, with a new deal to ward off interest from Liverpool. (FourFourTwo)

Nottingham Forest are tempted to make a January move for St Mirren and Scotland Under-21 winger Lewis Morgan, 21, who also interests Celtic, Rangers and Birmingham City. (Daily Record)

Meanwhile...

Antonio Conte has warned that Chelsea will find it difficult to defend the title following their defeat at Crystal Palace and questioned whether his squad is strong enough to compete on several fronts. (Guardian)

Watford's Richarlison could become the first Premier League player to be banned retrospectively for diving. (Daily Express)

Barcelona forward Lionel Messi and wife Antonella Roccuzzo have announced they are expecting their third baby. (Daily Mail)

Wigan are set to be taken over by a wealthy Chinese consortium. (Sun)

Leicester manager Craig Shakespeare says all managers are "four games away from a crisis". (Telegraph)

West Ham striker Andy Carroll will be fined £180,000 by the club for his red card against Burnley. (Mirror)

Former Liverpool boss Gerard Houllier said he could have signed Cristano Ronaldo for the club in 2003 but thought the wage demands were excessive. (Liverpool Echo)

Liverpool's mayor has questioned Ronald Koeman's position as Everton manager. (Telegraph)

The best of Sunday's gossip

Real Madrid have told Manchester United that if they want to sign Gareth Bale, 28, they will have to let goalkeeper David De Gea, 26, move to to the Bernabeu in return. (Mirror)

Former Liverpool manager Rafa Benitez could leave Newcastle to join Everton if the Toffees part company with Ronald Koeman. (The Sun)

Arsenal's Mesut Ozil, 28, and Alexis Sanchez, 28, are both out of contract at the end of the season and the Gunners are planning to sell one of them in the January transfer window. (Star)

係法國都打得唔錯呀

牙摩有無咁多個陣牙=.=
352, 4231, 433, 901

4231打攻中都幾勁 分波同扭波有水準 同埋走位幫波入攝世界級

咁快d 買la

100M Euro買到個世界級 完全係抵屌啦
計埋商業價值…

奧燒，基迪拉都好唔似德國血統？

真世三
佢對巴狗有球撚鳩碧基 睇到射
又法國幫

ozil 係土耳其

德國籍咪得
關咩德國血統事
家下畢爾包咩

到時法國幫前場練成
馬仔入國家隊機會又增

正如新移民都理得香港死啦

入藉既邊對拜仁咁多情義結

又好似有d道理咁

雲加打夠343 未
好撚廢

最好一直打落去

咁搞法頭六都入唔到

到時再挽留啦
不過話時話 今年阿狗真係慘ge
明明年年季初都係威係勢 話今年就係佢個年 但今年連呢個機會都冇撚埋

仲要分分鐘黎緊走埋兩個主力

乜依家仲係主力咩
呢幾場冇跟
之前睇佢好似仲係後備咁

岩岩個場奧燒後備，山狗無去雲加話比佢平伏心情

雲爺爺係就冬季放人啦
又唔撚用 夏天放就錢都冇撚埋

人地講緊冬季放哂再買戴斯拿

國米好似對o燒有興趣

有冇人諗個伊巴復出之後放佢係渣古後面個破壞力高唔高

ddg
V25 宗師 拜神 羊
馬迪 妹
MK/Mata 伊巴 馬/福
渣古

Fifa 放LKK 打Rw

當佢c朗咁插入頂波

可以預見個中場好慢下
前面得兩件快

計埋100%MK係三個

山狗真係應該搶啦好心

即討d傻鳩終於走哂 冇入黎 每次睇完波都要有陣痛期

下次你屌撚走哂佢地ok?

當年v92 個4141 無個快

rooney
羊 爆 he mata

冇啦 轉左工之後 冇哂心機 睇波都冇力

其實伊巴打攻中 輔鋒位 真係work咩？

其實一定要一齊出咩 伊巴比到mata 果d 靚直線?

其實上年都成日見伊巴落黎幫手做波
就有諗佢做後上, 渣古扯空位

ff姐, 可能摩佬真係會咁試

普巴幾時出得番呀吊

比我真係放

首先伊巴中間控波好好多, 一控一彈
第二lkk 多左空間跑動
第三左閘羊上到黎出波, 佢有2點(伊巴lkk)可以斬比佢地
第四角球死球可以上埋matic fellaini pogba bailey, 有6個高佬屈機

ff

唔同打法啦 出LKK就主要雙翼鳩斬傳中比佢 伊巴就主要搶位hold波 多數比雙翼後上插入 應該係兩套打法

如果有電話佬 伊巴hold波 基仔插入 睇頭大啲 所以LKK要識做支點 下年要有伊巴嘅功用

Lkk踢邊下下控出界啦
個人認為
伊巴lkk同場應該係斬緊燒味先會咁出
到時都冇分邊個打咩位
但如果真係正選出曬兩個
應該要伊巴就lkk改踢法
因為lkk隻大猩猩基本上得一招同人鬥硬

下個TOPIC叫即討狗不得內進

lkk 控波真係要學下爆隊
人地咁高都咁痴心口

爆隊個心口世界第一

爆D心口控球真係練出黎

....好辛苦定唔適合自己？

係真係lkk咁差ja wo
伊巴普巴馬迪呢d 高佬都standard以上
lkk 控到九丈遠

一直有睇Lkk
佢控波唔識卸力
好可能係因為上身一直同人鬥緊力
所以下身都硬曬
但佢假身又做得幾好
成日擺兩擺就有位起腳

好！

水晶狗都不得內進

信唔信得過 rojo咁快

一齊飛去定有sub???

睇下機場相咪知

飛去睇波姐

好似歐霸決賽咁

full time devils講得出都有9成

咁睇肥梳好似瘦左

個肥仔波冇咁凸 希望佢有得出 fit嗰排真係成個引擎咁

真係好尾機...
啲身位勁到

google drive file stream 搞乜

見到你放圖岩岩

google drive file stream個儲存位置係邊
佢default save 係c drive 搞到我無撚哂位

佢用個條烏冬

好屈

Ip7 + AirPods

贏返場等班友收聲

根本妹妹勁過迪布尼
迪布尼做到既妹妹都做到
但妹妹既身位迪布尼永遠都唔會有

迪布尼d斜直線好毒

不過中場中個全面性係妹妹高d

迪布尼唔會上腦

迪布尼速度同決定力快d lo
牙妹仲需要屠殺強隊去證明自己

迪布尼係cam料，妹妹係cm定位唔同

我地個CAM...

朗隊>all

又黎

事實 當年有佢, 其他前鋒同翼先發揮到最好

我地既cam係馬達

當年

當年我地有世一在陣中

Agger
當年我地仲有阿sir係度
不如請番阿sir出山啦
還掂大家咁想朗隊番黎
亦唔差在叫埋牙朗回家
仲有泰維斯
一定好勁架姐 根本屌打埋依家隊曼

來自英國《衞報》的報道宣稱，摩連奴有意和曼聯續約，不過他希望能夠拿到與自己工作成績相符的工資待遇。

摩連奴在去年夏天入主奧脫福球場，當時他和曼聯簽下了一份為期三年的合同。在執教紅魔的首個賽季裏，這位葡萄牙教頭就率隊贏得了聯賽盃還有歐霸盃的冠軍，同時贏得歐霸盃也讓他們順利拿到了本賽季歐聯正賽的參賽資格。

目前摩連奴的年薪在1500萬英鎊左右，而按照《衞報》的説法，摩連奴希望在續約之後自己的待遇能夠進一步提升，以此反應自己給曼聯帶來的成功。

本賽季曼聯的成績也不差，聯賽前八輪過後他們以六勝兩平的不敗戰績排在英超的第二位，歐聯小組賽裏他們也拿到了兩連勝排名小組第一。

摩連奴上週日在接受法國媒體Téléfoot專訪時曾表示，曼聯不會是自己教練生涯裏的最後一份工作，同時他還稱讚了巴黎聖日耳門是一支有魔力、有實力並且年輕的球隊

唔爭在叫埋堅尼維迪里奧啦

搵埋長老出山啦
仲有咸爺

但係宜家唔訓俾光頭佬安排咗比較後既位置踢咁
講真唔訓個大局觀係牙妹之上，佢好明顯知道幾時應該傳，幾時自己可以去
個視野應該宜家嚟講都係好過牙妹，有時見到佢啲長傳係俾到隊友得嚟，隊友拎波個位唔會即刻有人拍埋嚟
同埋正正係佢身位無咁勁，佢更加會同隊友合作而唔係自己死去

正

點解叫吾訓嘅

得DDG有機會留低
排係舒米高雲達沙之後, 勉強俾過第三門將啦

摩佬人工好似係世界頭3？
想要幾多？
係咪要過光頭佬？打低完哥狗攞英超再講啦
到時比夠你世界第一都得

因為會然迪布尼成日深夜開post

Btw係咪又上演今年俾鄰居(巴)屌打，下年禾曼(賤種)復仇既戲碼

連教練都有得跳草裙舞

死肥佬賣紐記
又多隊準備掘起

笑𠹌死，之前猁狗post成班猁狗狂J有新大水喉淝住，仲改名鋓 ，以為嗰條Amanda Staveley係中間人扯線幫人收購猁，俾人影到佢去睇紐記對猁狗場波，屌你原來人地係睇中紐記呀，猁狗班傻閪仲柒𠹌懞幪咁

Lm

李城d波真係幾好睇

清仲未訓

都唔喺hk

係喎
屌訓唔撚著

Same

啱啱收工

香港？

Yes 慘過做雞

打個飛機好瞓d

做雞其實都好慘

又比印度佬屌？

妹真係好撚勁

冇啦
呢排香港咁忙
又fair 又toy show

乜貢啱啊
我都係啱啱先收工

李城又豬=.=

Ching 撈咩

濕鳩sales仔
只係公司有突發野要成村人出去幫手
搞到而家

份工內部文化 太高壓

留名

好撚凍呀屌

著左羽絨

Weak

好掛住妹
幾時番黎？

屌 着左短袖。。。

冇咗妹中場都差幾遠🤦🏿

睇完生望番上場

搵命博。。。。

個po名叫唔訓嘅你，而家做緊咩野

條友之前成日唔訓掛住玩交友apps比摩佬發現左

朗尼射破36支英超球隊

愛華頓周日英超作客1:1逼和白禮頓，完場前射入十二碼的前鋒朗尼，職業生涯先後攻破了三十六支不同的英超隊伍，成英超史上第四多。

普巴值錢就係在於佢係呢期流行中前場高速率壓逼打法下，佢可以保持到控球權再即時轉變到進攻方向，有同冇佢對猁成場波係會絕對唔同晒。
普巴係度中前場變左有佢同lkk兩個控球點，猁就唔可以用雙中堅甚至3個後防集中逼LKK一個人，變左可能LKK同Pogba每個都要兩個人去mark，再加多個包位，成隊波即時由3個係後場mark人7個去中場搶波，變成5個係後防位5個係中場位，咁曼聯係禁區頂至中圈呢個位壓力就會大幅減小變得多翻控球權，多左控球權就可以令猁多左退翻後防守。
所以咪撚再屌daddy泊大巴，次次泊大巴，唔通次次daddy都想泊大巴咩！

d人又唔睇下中場淨返咩人

唔傷咁多肯定出433搶中場啦，有爆炸普巴邊會俾猁狗搶得咁爽，個個都至少有2個先搶得甩波，但如果2個去搶就其他人有空位，唔2個去搶就踢得輕鬆好多

根本兩邊都唔想輸 寧願保守啲和
痢好似好多攻勢
但始終維持433 到最尾都唔敢換多個前鋒
就係因為要保持中場有3個人防反擊
摩佬都話等緊高普犯錯
但對方一直冇比機會

所以我都唔明有咩好講咁多
限米煮限飯
唯一可屌係mk成場唔知死去邊

連卡神都冇埋 得番兩個中場 人地搶到咁 一守錯就有機會輸
對利狗都係v92果套最岩

不得不承認呢場lin > mk了

Lin不嬲都勁過mk啦

識波一定係屌hehe唔夠班踢曼 仲有咩如果肥西係到實大炒 仲有冇?

連hehe都俾人屌, 如果出卡膠實做戰犯

用hehe換番聰明仔

Agger cls

摩佬快啲躝啦屌

叫聰明90分鐘內mark一次hazard先 仲要刷一個助攻同入波 唔係我換唔落手

呢d已經係上季既事, 今季唔掂就有價好賣(好似係)

yes lin你起碼見到佢跑緊
mk影都無

屎波寧名都夠膽走出黎屌hehe

lin見到佢 = 佢知鏡頭係邊攝鏡喳

hehe屎過聰明

起碼hehe唔會陰DDG先

邊個累到迪基亞無左金手套

條友潛撚左地核啦

又躝

呢到成日有人反自己隊球員 講半日就長潛
只有lin同肥西係長期被反

咪有人真心反西咩

LKK 普巴 黑人 躝
Lin Blind lindelof smalling 個名有Lin 躝
梳 宗師 玻璃腳 躝
Hehe mata mk 爆 唔夠班 躝
福 馬 成日上腦 躝

ddg 手法唔正宗 躝

普巴p上去?

數黎數去 計埋你咪得4-5個傻鳩反西

mola 反西黨無晒人 我都準備牆頭草避避風頭

溜左摩佬

摩佬, 泊大巴唔識攻 躝

係啦應該
佢自己一個企哂果行

有冇手足搵得返藍衫朗隊望住舊隊友張相

呢張?

睇到喊左....

樓上
thx 熊餅

同場加映朗隊以一敵三

瞓醒留名

當日我真係眼濕濕
你班假迷西真反西 立即 落地獄

只要有心, 人人都可以迷西

咪係 上年我撐朗隊個陣重比人屌
依家就成班迷西 假到死

only know you love him when u let him go

不嬲都反

總有人一直反

希望朗隊下季回家 曼已經冇呢啲咁靚仔又有實力嘅人

靚仔之餘又識分邊, 仲有熱血護空門, 黑鳩剩係識包越位
求下肥西返黎頂LKK啦

爆炸有情有義，放晒水比佢過

好心就執好少少啦
明眼人一睇就知係移花接木

好記得同朗隊爭頂爆炸佢專登縮開

講真 隊長知道我地將會上正軌 又見到母隊比高文搞到降班區 先會忍痛離開救亡
如此有情有義既球員 買少見少

得B仔唔識做人落腳封阻

上周六雙紅會，曼聯前領隊雲高爾成為座上客之一，賽後與現任領隊摩連奴交流。雲高爾更透露當年執教曼聯時，最愛與利物浦對壘。「曼聯CEO活華特向我承諾每次擊敗利物浦之後，都會送我6 支Ribeiro 紅酒，而我執教以來贏左4 次，加加埋埋都贏左好多支。」

佢認為雙紅會係英國最大型嘅球賽：「雙紅會等同於西甲皇馬對巴塞，或者荷甲阿積士對飛燕諾，果種宿敵大戰嘅氣氛非常濃厚。曼徹斯特打吡？完全拍唔上雙紅會。」「當每次作客晏菲路臨開賽前，整個球場高唱"You’ll Never Walk Alone"時，我都會起曬雞皮，氣氛真係好正。」

雲高爾仲講到自己點睇摩連奴：「雖然曼聯招募摩連奴成個過程非常低調，但我都估到自己將會落鑊，呢件事絕對唔光彩。但係咁唔代表摩連奴係個壞人，當佢仲係我助手時，佢已經係一個友善、和藹嘅人，不過佢有一個缺點，就係好容易失控。」

霸氣雲爸爸

時差？

Welcome back to the earth
Major Tom

雖然嬲佢襯費sir退休就跳草裙舞 但都睇到喊左

成班假膠

我真心迷西 出街著親都係朗隊

yed

啱先發夢見到盲同大米打防中
白lin打左前鋒
睇嚟呢排壓力真係幾大下

上次你著德國

對唔住呀雲爸爸

你話要白色

留意到迷西既會員都係特別高質

點都高質過d迷Lin迷細緊嘅

撚有 我話我著白色

落河，梳今晚出場

據《曼徹斯特晚報》報道，出征賓菲加前，落河和梳爾兩位長期傷號與球隊一同前往機場，兩人可能回歸曼聯歐聯大名單。

上賽季尾聲，落河韌帶嚴重受傷，有報道稱他的韌帶斷裂，至少要在今年年底才能復出。不過看起來他的恢復速度遠遠超出了人們的預料，他已經可以隨隊出征客場。《曼晚》認為，他有可能重返曼聯歐聯大名單。

此外，梳爾也隨球隊一起出徵，早些時候進行的U23比賽中，梳爾首發並打滿全場，但是他的表現受到了一些曼聯球迷的批評。

梳

聽晚 今晚皇馬對熱狗

件polo同條長褲都幾靚
唔知香港有無

沙夏2013年夏天曾經從水晶宮轉投曼聯，不過僅僅半個賽季過後他就被外租到了卡迪夫城，2014年夏天他又回到了水晶宮。

在上週末水晶宮主場2-1爆冷擊敗車路士的比賽中，沙夏傷愈復出並且打進制勝球。

“當年在水晶宮沙夏就是個金童，但加盟曼聯之後，摩耶斯卻不怎麼用他。”卡斯卡里諾在自己《泰晤士報》的專欄裏寫道。

“沙夏在奧脫福沒有感覺到愛意。”

“如今看來沙夏顯然是一名歐聯水平的球員，看看他在面對車路士時的表現和進球吧。”

“沙夏應該為一支歐聯球隊效力，不過他同時也要感受到自己身邊的温暖。”

“他在錯誤的時間加盟了曼聯，如果換到現在，那麼情況就會有很大的不同。”

“沙夏3000萬英鎊的身價我都會覺得便宜，同時我也認為他能夠為任何一支強隊效力，包括車路士、曼市雙雄、熱刺和阿仙奴。”

上面篇野最底強隊個隊好似少左隊既？

講強隊既話應該無少到

梳好似fit番d🤤

咪少左屈福特囉, 壓住車阿排第四架

咁勁都比人無視 陰公

踢到而家頭5隊除左曼聯之外, 作客成績都好過主場
第6既阿狗作客仲未嬴過波

我曼主場殺曬 4場12分入14球0失球

曼阿主場殺哂, 鏝熱作客殺哂

zaha堅勁喎

鄰居太強 屬更高層次

耶子究竟害左幾多人

嗰陣好多手足話zaha無腦

唯一令鏝失分嘅係朗隊

對burnemouth果場黑哨呢

唔係朗隊既話
今季鄰居全勝拎英超

zaha 都吹奏？
mk hehe 就屌 zaha 就吹奏究竟係咩玩法

唔係朗隊手下留情, 我曼點可能主場全勝

zaha vs lin, 點揀?

lin

係勁就唔會返左水晶宮幾季都未走得返出來啦

而家呢個zaha唔係3年前果個啦
堅係勁
3年前你邊會諗到 zaha識無球走位

熱狗今季想買啦
但水晶宮標價極貴

即係唔值

唔好再燈啦，已經燈死左韋利安同張伯倫

唔好燈死zaha

呢個情況我都撐lin

我揀靚仔d果個
姐係zaha

Lin 主要打後備
Zaha 一定扮哂野同福馬爭位死扭博表現

你洗唔洗咁快出黎

如果zaha仲係度, 可能就無福/馬是但一件

雲一季羊都無得出重生唔到

你諗下季初話買黎取代lin嘅張伯倫同韋利安都收曬皮，就知迷lin黨又贏

無得出梗係贏

巧悶牙

講真如果要洗錢買呢兩個既用返lin好過
起碼慳返筆轉會費

屌西囉

屌梨

俾下面好喎, 爭球入波就做哂上季既野架喇

Sorb 自己爭氣啦
比左機會都表現唔到就等賣架啦

好驚sorb一出場就比人撚

屌你啦狗西

屌哂你兩個 唔駛爭

zaha打右定左?

好想睇Gomes 上一隊 應該要等多一兩年

很想要求你會三更半夜陪住我

你咁多女屌仲屌我地

再嘈口爆你

右啦

17歲姐 仲有大把時間

好似未肯續約

根本所有人嚟曼連都會變到唔識走位

想佢高多幾cm就真

交心啦 經過pogba事件, 我好放心瑋定會續到

mata?

正如lin有十萬磅，馬福無，因為唔值

lin同kane同級，贏左馬福ali

鬼佬係咪有二段發育 會突然高好撚多 佢而家170都冇又太細粒嘅屌

都唔同以前車仔咁啦

同埋zaha技術好左好多

其實當年都唔係差
係意識要改善姐, 一直唔明做乜鳩唔用
耶子仆街死

個寶貝女比佢食左

Zaha無球權無空間比佢錯都係無用
但講返現實少少 MK同佢一定唔同級數 MK起碼高一班

好似話sorb 係去benfica 踢u23 歐聯

身處弱隊對強隊打反擊
同身處強隊破密集 本身已經係兩樣完全唔同既野
而家既Zaha係水晶宮幾勁都好
前面都唔會有正選位比佢打 輪換翼位用返福馬Lin好過啦

廢到

但係走位仲係好勁下

走位唔係一個人走就ok...

以前走位又係佢，俾波又係佢就話姐，宜家唔同啦

笑什麼 同女食飯都唔敢

唉屌 唔好再講

關咩事，根本係曼既戰術要求唔可以瘋狂亂走位，唔take risk, 要猜到有機會，等對面失誤。

係咩，但係馬達呢幾年無論踢咩位都好，左中右都會見到佢喎

走既只係好少人，唔會好似鏝猁成堆攻晒上去瘋狂進攻。

我曼聯唔踢risky 足球

對弱隊馬迪入禁區都比摩佬屌返出黎

You too

人地自由人 想踢邊都得

lin不嬲大曬嫁啦

Yes 想入紙迷lin 有咩要求？

唔受gay lo ar

就咁睇就好似人地亂咁走位瘋狂進攻
但睇多幾球就會發現人地既走位其實練過晒 黎黎去去都係走果幾個位 只係比最後一傳之前猜多幾下擾亂
求其數已經數到can同salah成日攝遠柱 henderson一唔留神就斬埋去

呢個都係上季一路落黎既問題 進攻板斧可以再多啲

鏡頭去到邊就攝到邊

巧彩禾唔是基

u is

我可以做證

禾都可以

Gay羊

在英超聯賽，朗尼已經在36支不同的球隊身上取得進球了，只有舒利亞(37支)、安迪-高爾(38支)以及林柏特(39支)比他更多。

目前還在英超的俱樂部中，他僅沒有攻破過一家球隊的球門（除去烏龍），這支球隊是曼徹斯特聯。

朗隊特登唔入

朗隊對升班馬入多幾球就英超第一人了

喊左

星期六Viu又有P仔睇,仲要對西維爾

YES, 我上次見到

又屈

朗隊其實入哂20隊波

有冇清捱夜睇我地紅軍大破果隊連名都講唔既閪波

唔洗睇都知大炒
睇賤種對未來好過

我地熱求和都出梗線

屌上頁又講女

啲風紀好懶
都唔出黎捉人既

朗隊

好彩我無講

你基架嘛
講咩女

肥MAG 真係好正

冇女

好快就會有

你而家冇，但將來都冇

fifa 18 係咪on9
羊明明踢得唔差, 跌到落72

意大利vs瑞典
大米白lin只能活一個

Lin都好似有78
大家知咩事

公平咩

羊值79咁上下

世界對我同羊一樣
唔撚公平呀

兩晚冇瞓覺chur project 今晚又涯夜2:45 爆肝

小心身體

yes同lkk掉轉就差唔多
hehe數值仲高過湯加華

咁辛苦幾時救全家先升上77
打一場普通d 就72

一早唔做呀啦 抵你啦

冇計，lin勁

Yes 球王黎

法國你24小時都係度出現

yes

bot黎

鬼係
通常星期二 四大部分時間都唔係到

上親都見你gay緊人

唔洗食女咩

靜啦仆街
成日屈我

唔講女

Design狗係唔會有做完嘅嘢 workload大

有愛

撚羊呵番

清做邊方面design？

B清 你是咪痴線

狙擊撚羊
發覺撚羊係曼區好受歡迎

一開 game 就放盤，得莫斯科出價，即 deal 唔談判

我用羊+$ 換左基沙文

再談判就分分鐘收返個出價

馬體用g7+$我先肯放羊比佢

有羊幫我含 有絕症都即刻好返

全部都gay佬 屌

送球王 Lin 去鏟雪，內心很掙扎架

可惜人地出價買自己球員，唔可以要求對方球員

#mufc are monitoring Espanyol defender Aaron Martin [espn]

李城又炒教頭

傑長老去見工未呀

Mourinho: "Nothing is happening, I am not signing a new five year contract and I am not leaving for PSG." #mulive
Mourinho: "I'm not thinking about leaving, but won't finish my career at #mufc." #mulive

雲尼亞尼係法甲順風順水

傑斯去教應該降硬

就算上年留雲伯 我都唔覺會降班

去教水晶宮就降啦真係

死廢中波又嬴唔到仲咁多嗲 =.=

Yes 罰佢底薪續返4年先啦

白Lin暑假練波啦

老豆依排無季初咁開心
唔知做乜
可能扭計加人工

隊波啲中場傷哂都好難開心

因為摩二季定律今年要破，所以講定先

rojo 兩星期內復出

唔係聽晚？

但拜利仲傷緊

重有屎波 唔洗驚

我好似賣左去土超

真尾機...
比起前兩季好波左好多
Btw 羊仔真係好好j

淨係去training

白lin都屌打屎波了

所以sorb 同rojo 隨隊
一個去踢u23歐聯 一個去跟操
屌咁weak

我一直都覺得佢對曼聯好重要
以前曼聯無乜硬淨中場，佢係唯一一個
而家有普巴佢就係最佳plan B
呢度d友成日見佢一場半場打得差又話賣又話剩
而家季初又入波又掃中場就吹奏
04-05嗰季後半唔係佢根本無前四
今季仲要無點拎過牌

慢慢來啦

系
04-05 果時part 住c朗幾勁

屌你老母
Career mode個轉會窗亂晒籠
賣走福仔白lin大米
入個卡華積入黎 屌
最搞笑係聯賽第一門將用清新
DDG考慮緊走人

P仔係華西好似幾開心

呢度既手足表示其實唔難

個陣佢搭住cantona 真心勁

平面設計多數 但有時候都會做下3D嘢

爆炸球皇片你走去J羊

其實我以前都讀過設計
讀書時期好想入呢行

爆炸犯規球王片會比較好睇 但近年少咗好多

讀緊呢一科咋 過幾年出嚟做嘢都唔知係咪做呢範

深夜留名

果然係互含兄弟

屌頭先食完飯去散步見到有條友跌低左部電單車 上前幫佢扶返起
依家扭親隻手

掂車都出事

小心

不詳人

唔踢了

鄰居

賤種真係唔會吹架喎
不死身

鄰居好撚勁 係咪意假波唔慣咁高速率

熱狗都贏緊

有冇人搵到重點

依家唔笑賤種幾時笑牙

賤種入賤種po 笑賤種

賤種自己本身都打開功夫足球走去笑未來熱

牙朗

笑撚4 係嗎賤種=唔sick 波
成班好似小學雞咁

鄰居真係好撚痴線 踢左成30幾分鐘拿玻里仲未試過射門

到底係意假冇隊打快波玩逼搶唔慣
定係點

Penalty miss

慘

射個位同lkk 一樣

C朗 1比1

博到十二碼啦 賤種

比牙朗射真係實食無癡牙

牙朗隊都系

講真基本啦

鄰居咁勁點玩。。

打鄰居除左屈體形應該無其他

賓周馬廢到

C朗 32歲仲屈到速

手球都唔吹 癡線

哈利簡尼

救到牙

普捷天奴 作客打呢d先叫防反架麻

大力臣勁過mk 十鳩幾萬倍

皇馬要贏呀！16強唔想打賤種

人地防反個戰術都勁
特登出路蘭迪 拍哈利簡尼

我地d 人本身唔差
馬仔+mk or mata+lkk
比個肯教打3人小組既已經可以好快好勁

喂呢條起碼億5起價就咪鬼同3000萬貨仔比啦

佢打多仔好勁架wo
黎到曼得幾場好波

所以唔明點解會有人覺得普捷天奴唔好
睇新人眼光又好

香川多仔又勁啦，唉

香川打曼第一季我收貨wo
費sir 初期就佢身體麻麻放佢打翼先, 唔係最佳位置
但用波合理性高, 唔會容易斷波比人打反擊
有場打返攻中, hat trick 場見哂佢功架

對諾域治

香川就算椰子個季都勁
但椰子唔用佢ja用親都做到野

mata 香川 小豆

鄰居真係一隊無美斯既巴塞

利狗7-0 擅抖吧

對面隊野有冇咁垃圾

賤種無左達子 james 後備深度無晒咁制

賓c馬咁垃圾 都唔重用達子
一個23 一個29

上半場兜口兜面送左2球

都話左皇馬無論主席，教練，隊員，定係大部分球迷都支持賓周 ，打成點都有得出架啦

打到下半場55波咁制

我曼點解無人地D氣勢

見你kane咁勁
下季買過黎我皇咪得

肥普>>>>>摩狗

熱狗好撚勁 肥普用返教愛斯賓奴果陣既招 同鍠打到55波

摩佬作客猁都驚到死守唔攻
作客賤種唔知點算

唔是兩個黃金chance唔入 贏撚埋tim

Kane 果下單刀

一陣一個唔覺意
賤種次名

射得靚其實
龍門封位好反應快無得講
再攞多一個波位就同龍救到之後一樣出界

Super cup 三中堅都守唔住

今年d次名好撚難打
又拜 祖 羅馬/馬體 RB 拿坡
隨時賤種都次名

幾時我曼先有個識教防反既領隊

魔佬可以, 但要買到世三, 史耐達 呢d 級數前面自己黎

鄰居連拿玻里都贏

轉棒鄰居了